不要再畀香港背靠中國誤導

由口進入，由屎忽出
雞生蛋都一樣

所以只係中國一直係香港屎忽揾著數

你咁撚把炮試下外資入中國再出比香港

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

要推廣

地理上背靠，即係佢係我屎忽後面跟撚住我做跟班

文字上背靠，即係做我跟尾狗，何來大國？

根本係中國冇香港唔得？
唔信？叫侵侵取消「香港關係法」！

係支那抽hk油水

我一向認為香港背起中國先係正解